教宗硬起來 首度公開聲援東突維吾爾人

教宗方濟各首度公開為遭中共政權迫害的新疆維吾爾族人發聲，教宗在12月即將上市的新書中表示，他時常想到被迫害的族群，像緬甸的「洛興雅人」和「可憐的新疆維吾爾族人」。

未過數?

戰狼

咪又係跪奶

OK
唔追究IG單野了

教宗提提維尼，就到月尾啦，夠鐘交月費，課金啦

想轉移下自己IG睇女既視線姐

跪低奶喇

教宗：支那未課金？ok，同我寫兩句

簽完協議先講!

教「中」識玩

交功課扮中立啫

天主教教宗唔撐天主教徒走去撐穆斯林

真

睇完咸相要洗底不過G持

等睇180度轉彎

睇完IG仲唔硬咩

我小朋友唔夠

幾時道歉埋先前千年既天主教會宗教逼害

IG 有乜女介紹?

又要交戲